方力申賺對家錢有咩問題

希望大家原諒試當真

✅ 唔改變立場 賺對家錢 (對家投黃)

❎ 為咗賺大家錢 改變立場 (自己投藍)

可能方力申暗黃 唔係點同紅色藝人爭飯食 我相信佢有食黃店同支持手足

早幾日先上完黃絲主持節目24/7 talk
都俾cctoy屌 方力申真係陰功

唔理啦﹐總之做關於中國既野就係藍絲啦

我想問幫對家做野仲點叫唔改變立場
舉例方力申有份唱歌出鏡你咪捉到佢
你係後面做剪片做揸cam做配字幕既就唔算數？
嚴格黎講你就算幫間公司做會計都算數啦

認同

其實TVB班廣告商好無辜
TVB最多咩人睇？ 咪係藍絲囉！
班廣告商明明冇表達過立場
而且係度賺緊藍絲錢
就無啦啦比班連登仔日日開post追擊

成隊24herbs好似淨係阿phat黃？

其他人暗黃

唔落廣告佢地執咗笠啦 你估真係lihkg仔叫人唔買temple佢地生意會仆街咩
利申：日日用temple吻屎

我都懷疑左好撚耐

無表態=中立=藍

咁癲

ON9, 依你咁睇,連登起碼有一半可以比你話係藍
知唔知幾多公司都係藍, 做工程既直接成個建造業都係藍啦好唔好

有乜問題？
達哥唔撚出聲都當藍啦
何況你幫賤種公司打工？

咁想問下你做盛行咁黃呀

快D出去開POST屌哂全部工程狗 消防 救護先

駛撚我開post咩
呢度晨早屌尻簽聲明公務員啦

咁你打咩工呀?失業?

有乜問題
好似你d仲返工貢獻臭港經濟死港豬？

都痴痴地 佢拍商業廣告賣下大陸酒之類都仲有得講

拍propaganda 劇仲有得兜？嘔突到

佢直情係對家啦而家

有無錢食飯呀你洗唔洗我比幾蚊你買個包

咁做警察都得啦

黃豬龍門仲飄忽過藍屍

Jbs似藍 之前佢地啲片睇到啲人留言屌佢